些媽lu～殺價！！！

殺到英美澳加～

個廣告

美國 can能da

3毫8

澳~洲英國 thirty eight cents

CTI ?

go~ g~o lets go ~CDI 價更高

無底~~~~殺價!!!

唔係CTI價更low咩

價更高 搵鬼用